幾時依家過隧道要比tips?

是咁的，啱先過紅隧比錢時，個阿姐勁好笑容咁同我講身體健康、順心順意，見我地呆咗佢再加多句have a nice day其實佢係咪想問我攞利是

人地快樂人生

係, 比TIPS 有得行特快通道

你試吓問佢有冇橙汁飲

香港人咁撚麻煩，對你好啲都唔得，西你面又俾你哋投訴

通常唔係講句你好

係 俾tips可以入阿姐條私家隧道

個啊姐不嬲都係咁 好耐啦

好少過海所以大驚小怪

[行動po]香港人日程表更新

香港人好撚重機心
人地好態度些少都覺得人地別有用心

我想行開下忘記左哩個世界

前幾日搭的士
個司機3毫子都要找俾我
仲要同我講多謝 好聲行
我都懷疑佢想問我拎利是

咁我果個誇張d, 83.5 , 我俾100, 佢居然找17
我懷疑佢想屌我

咁你要小心d 要隨身帶個套